如果可以快樂 誰情願忘掉心魔

快到

轉會喊青口了
好想發洩

hi

支持樓豬

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

比掛心睡不安枕